<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Cucca</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="action_test">Test</string>
    <string name="title_activity_test">TestActivity</string>
    <string name="action_guide">Guide</string>
    <string name="title_activity_guide">Guide</string>
    <string name="action_new_match">New Match</string>
    <string name="documentation">
        Regole:

            Si gioca in 4 giocatori (3 bot e 1 player) con un mazzo di 40 carte veneziane.
            Ogni giocatore parte con 21 punti. All\' inizio del gioco viene sorteggiato
            il mazziere e ad ogni mano il mazziere cambia. Il giro del gioco e\' orario.
            Vengono distribuite, una alla volta, 5 carte a testa e il giocatore seguente al
            mazziere e\' il primo di mano.

            Durante la fase di cambio carte, il giocatore oppure gli avversari, possono chiamare
            CUCCA.
            Se viene chiamata cucca nessun giocatore puo cambiare le carte.
            Ci sono 2 tipi di  CUCCA:
                1) Normale (spade,bastoni,coppe): il giocatore che chiama CUCCA deve vincere almeno
                    3 mani
                2)Denari: il giocatore che chiama CUCCA deve vincere tutte le mani.

            Se il giocatore che chiama CUCCA non riesce a raggiungere l\'obbiettivo (almeno 3 mani)
            esso perde la mano e i suoi punti aumentano di 10; mentre gli altri giocatori prendono
            i punti doppi per le mani prese e verranno sottratti dal loro punteggio ma se qualcuno
            non ha preso nessuna mano i suoi punti rimangono invariati.
            Se il giocatore che ha chiamato CUCCA riesce a realizzarla diminuiamo il punteggio di 10
            punti se è una CUCCA NORMALE e i punti degli altri giocatori vengono calcolati come detto sopra;
            mentre se la CUCCA è di DENARI allora il punteggio del giocatore che l\'ha chiamata diminuisce
            di 20 punti e i punti degli altri giocatori vengono calcolati come detto sopra.

            Se non viene chiamata CUCCA, da nessun giocatore si cambiano le carte e al massimo se ne possono cambiare 4.
            Finite le 5 giocate, si contano i punti di ogni giocatore: per ogni mano presa si scala di un punto
            (se ho preso 3 mani ho 3 punti), mentre se abbiamo preso zero mani, allora il nostro
            punteggio sale di 5 punti.

            Lo scopo del gioco e\'; quello di portare il nostro punteggio a 0 e per farlo dobbiamo prendere
            piu\' mani possibili.
            Il giocatore che inizia la giocata gioca una carta qualsiasi, e gli avversari devono giocare la carta
            dello stesso seme con il numero piu\' alto (altrimenti una carta dello stesso seme)
            oppure se non hanno quel seme devono giocare una briscola e se non si hanno briscole una carta qualsiasi.

    </string>

</resources>
